組織一個撐影相警嘅fb page有冇得諗？

主旨包括

支持當值警員有影女自由
要求動用撐7警基金幫影相警
要求梁美芬同何君堯出面撐影相警
要求向生向太捐錢幫影相警打官司

仲有冇？